公主與青蛙絕對係一套被 underrated嘅迪士尼電影

有冇巴打睇過？我問親身邊d人十個有十過都冇睇過

套戲早過frozen去顛覆公主要俾王子救哩個觀念，又真係睇到角色慢慢成長，仲有d感人位係真係令人有想喊既衝動

同埋佢個idea都幾創新，將1920年代放入青蛙王子個故事度，又講爵士樂又講巫毒，d配角都好出彩，又有向經典致敬既完素

不過好似話當年因為d巫毒場面嚇親細路所以票房一般
我記得個時去迪士尼我係咁搵套戲d product點知完全冇而家好似淨係美國迪士尼有係new orleans square度俾d characters m&g

最後送其中一首歌俾大家

有睇過既巴絲say個hi#等我唔好咁alone#fs

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10
十連了

睇嚟真係冇人睇過

果陣有入戲院睇 因為見有古巨基配音 成套戲其實都只係一般水準 但係歌好聽係真既

我鐘意佢個巫毒同20年代主題

放多首歡樂既

首歌魔法書房都有 仲要都幾正

有睇過呀 不過個人覺得一般 最爆既應該係螢火蟲死左

細個睇到喊左

好鐘意女主性格

竟然有人開post講依套
咁多套公主黎講我最鐘意就係依套。
我都唔明點解冇乜人知冇乜人識。
劇情又好音樂又好同埋美術方面，依套真係中矖我

樓主無入過香港個迪士尼玩？
魔法書房咪有一幕講呢個故事

You're my Evangeline
主角條線唔太好睇但係Ray同鱷魚就好好睇

我都覺得Ray條線好好睇
都依家都接受唔到佢死咗

btw我記得呢套野仲有種族歧視爭議
可能因為咁不受重視

ray啊
我好似聽過話d巫毒嚇親細路

反而覺得tangled好underrated
明明啲歌好聽過frozen十倍
講畫面靚 喺河到望lantern 嗰幕絕對唔會輸畀frozen

講樣Rapunzel都靚過Elsa多多聲
另外Lanterns個幕真係好撚驚豔

呢套我覺得係帶起迪士尼電影去返新golden age既片
由呢套開始迪士尼動畫d質素都好好
不過真係唔受歡迎
明明故事,歌,畫都係超班
聽講日本d公主系列既全家福都係冇tiana

tangled都唔underrated啦
成年人既話tangled>>frozen

lm

tangled都係有d underated
不過至少講起都有人知
佢係俾frozen搶曬fo

但princess and the frog係完全冇人識
問親d人都話下乜有套咁嘅野咩？

利申：最鐘意rapunzel

好似話原本tangled叫rapunzel 但因為princess and the frog戲名個"princess"搞到冇男仔去睇 令票房失利 先決定改名

Tangled叫唔到rapunzel係因為迪士尼攞唔到個版權

認同 但依一代啲小朋友剩係知Disney princess = Elsa

Tangled配樂同Aladdin係同一人

Tiara係美國個面係有出M&G架

The Princess and the Frog少人講係主要係因為個公主係黑妹, 唔靚
Frozen真係睇都未睇過，就算首歌都從來未聽晒成首
我覺得反而sleeping beauty最少人提，d公仔同關於佢既野好少有得賣

利申：巴打，最鍾意sleeping beauty

sleeping beauty都叫有d週邊嘅
其實除左frozen其他都唔算多，
比較多嘅應該係灰姑娘，美人魚同belle

但elsa其實係queen
（雖然係被列入princess度）

alan menken

得美國有美國仲有出dr. facilier超正

＋1，第一次見迪迪尼咁認真刻畫死忙

係呀tangled正十萬倍

FYI, tiana係咁多個公主入面換最多衫既人
雖然有一半時間都係青蛙mode

因為係黑人

𣎴能認同更多
我老母睇完都話好好睇想再睇多次

我都係最鐘意tangled 電影睇過好多次
唱K一定唱佢地首歌